連尼住入，肥婆ICON以及將來icon風波完美解決方案

不如整個自動轉換filter

自己揀開唔開

開左既話

新icon一律自動轉返去舊icon

例子：

fatc >

>

最終大家都攞到自己想要既野 fatc

屈機好波

fatc fatc

屈蛇反應慢咗啲喎
尋日已經有人提出咗啦

？

Ok

今日先得閒上LIHKG

見到肥婆icon攪到咁多人留意

咁由得佢沉

屌你老母留名

屈蛇支唔支持肥婆icon

幾得意

其實反果d人係因為唔順眼而反？

太過難接受新野

做過IT狗就知，諗IDEA易，但做出黎好多野要考慮，ICON 啫，俾D時間佢地LA

啲人根本係仇肥婆仇到失晒控

因為可能好多都係肥仔，睇肥婆唔順眼

支持

加多幾種高質icon

就可以令LIHKG有別於舊登

其實點決定加唔加新icon？

不如admin整個機制出來

例如正評多過2500